youtube嘅高度紅色維穩機器嘅存在真係對呢場運動無關痛恙？我可以同你哋講，一定唔係

你哋香港人到而家呢一刻仍然唔理Nathan Rich呢類危險維穩人物，馬拉共狗嘅youtube 維穩平臺

繼續默去中共嘅深紅維穩機器向國際散布謠言，虛假資訊

你哋真係想贏？定係你哋覺得youtube得自己人睇，鬼佬一定唔會信啊

唔該，做啲嘢，report youtube嘅三毛大軍

大佬，坐得喺冷氣房嘅你哋，一定要做啲嘢

你哋要知，Nathan Rich係外國嘅四級罪犯

我喺twitter搵到''这小子绝对不是一个人，每期节目都有中文字幕，而且表述水平只有母语为中文者才能达到。他驳斥纽时有关中国医保问题的节目引用了相当多的统计分析，这不是他一个人能胜任的（必须对该国国情有相当程度的了解）。
佢背後俾稿佢嘅係中國共產黨，而佢靠嘅就係佢一塊鬼佬面皮

佢呢個channel 絕對唔係for international
而係幾類人
淺紅中國大陸人
五毛，
三毛，
俾人圈養左幾十年嘅中國大陸網民，
生存咁耐都唔去求真嘅中國大陸人，
懷疑緊香港呢場示威嘅人

大佬，你重可以坐喺到食嘢睇戲？
香港呢場運動要更多支持聲音就係靠你哋去出呢少少力，去舉報呢個channel！
當然，當佢呢個CHANNEL真係消失，我諗佢嘅中國公民身分都凍過水

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)